### Para la instalación del contenedor Docker, publicamos el Dockerfile en formato texto para poder auditar que es lo que instalamos. Luego puedes elegir crearlo a traves del Dockerfile.

### Utilizamos Arch Linux Base para Docker (versión Docker de la distribución Arch Linux) y sobre ésta, desde el repositorio oficial de Arch Linux los paquetes necesarios para usar Haskell, asi como el paquete git para poder bajar el material de la charla y el editor nano para poder editar archivos.

### Todo el codigo del repositorio GitLab será codigo fuente, .txt o .md y no se ha compilado ningun archivo. 
### Se procede de esta manera para poder auditar el software antes de su descarga.
